Projet cinema en Laravel:


La navigation est assez simple puisqu'on a accès à tout depuis la navbar.
On peut afficher et ajouter depuis la navbar, cependant pour supprimer faut aller sur la liste et cliquer sur le bouton prévu à cet effet.

Pour afficher spécifiquement un élémenet (film, artist,...) il suffit de cliquer sur le nom/titre une fois dans le listing.